%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%															 %
%	Titel Page												 %
%															 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}

\pagestyle{empty}

\ifthenelse{\boolean{EnglishVersion}}{
	\pdfbookmark[0]{Front Page}{Front Page}
}{
	\pdfbookmark[0]{Titelseite}{Titelseite}
}

\enlargethispage{2.3in}
\setlength{\voffset}{-1in}

\hspace*{3cm}
\begin{flushright}
\includegraphics[height=25mm]{bilder/ids_logo/rwth_ids_en_rgb.png}
\end{flushright}
%\bigskip
\setcounter{subfigure}{0}

~\\
\ifthenelse{\boolean{EnglishVersion}}{
	The present work was submitted to the Chair of Integrated Digital Systems and Circuit Design.
}{
	Diese Arbeit wurde vorgelegt am Lehrstuhl für Integrierte Digitale Systeme und Schaltungsentwurf der RWTH Aachen.
}
 
\vspace{15mm}

{ \centering \huge \MakeUppercase \IDSSubject \\} 

\vspace{15mm}

{\color{IDSblue}\hrule}\par
\vspace{1mm}
{\color{IDSblue}\hrule}\par

\bigskip 

~\\
\ifthenelse{\boolean{EnglishVersion}}{
	{\LARGE \bfseries \centering \IDSTitleEnglish \\}	
}{
	{\LARGE \bfseries \centering \IDSTitleGerman \\}		
}
~\\

{\color{IDSblue}\hrule}\par
\vspace{1mm}
{\color{IDSblue}\hrule}\par


%{\usefont{\encodingdefault}{cpc}{m}{n}\selectfont \Large \MakeUppercase \IDSSubject \\} \bigskip
\vspace{5mm}
~\\
\begin{raggedleft}
\ifthenelse{\boolean{EnglishVersion}}{
	{\Large presented by\\}
}{
	{\Large von\\}
}
~ {\Large   \IDSAuthorFirstName~\IDSAuthorSecondName\\}
%{\Large Matr.-Nr. \IDSMatNr \\} 

\par \vspace*{\fill}

\bigskip \bigskip

~\\~\\~\\
\ifthenelse{\boolean{EnglishVersion}}{
	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{ ll }
			{\Large Supervisor:} & {\Large \IDSSupervisor} \\
			{\Large } & {\Large Prof.\ Dr.-Ing.\ Tobias Gemmeke} \\
		\end{tabular}
	\end{flushright}
}{
\begin{flushright}
	\begin{tabular}{ ll }
		{\Large Betreuer:} & {\Large \IDSSupervisor} \\
		{\Large } & {\Large Prof.\ Dr.-Ing.\ Tobias Gemmeke} \\
	\end{tabular}
\end{flushright}
}


\bigskip \bigskip

~\\

\end{raggedleft}
\bigskip
~\\

{\flushright{ \Large Aachen, \IDSSubmissionDate}\\~\\}


\newpage
\setlength{\voffset}{0in}


\thispagestyle{empty}
\rule{0pt}{0pt}
\cleardoublepage

\end{titlepage}